康文署低級錯誤 龍門高度不一 兩女子足球賽延期

通處哥有睇本地波？

一人半場打一邊,都公平冇問題啦

成個政府搬慣龍門
搬搬吓搬錯咗唔同高度既龍門過嚟啫

勁喎 原來你上下半場精神體力一樣

我認為冇問題貫徹政府作風龍門任我搬

Made in China 有少少誤差姐

矮d果面中眉都當入囉

見到「龍門」兩隻字就自動諗起UST南亞仔

Sorry 搬慣左

庇護工場做野係咁上下

康文署：唔好意思，搬錯政府龍門

公墓園

香港政府特色

慣咗，sor

反正成日改架啦，即刻開波啦仲扮晒野咁。

直頭唔同size 喎

爭好撚遠wo

打半場囉
拎到波要出圈

康民署係全港最廢部門黎
球場草地唔識管理
假草都可爛左半年都唔撚補
炒場炒足10鳩幾年都仲存在
跑道20年歷史都唔識重鋪

請埋咁撚多人都唔知有咩貢獻外判都7撚過人

低能仔發現

on9龍門

咁係小禁區8秒要foul

屌你老母一睇圖原來差咁撚遠